到底肥仔沖食左冬蔭妹未？

如題，求解

俾冬蔭妹屌屎忽

He he......我覺得未

互含

未敢將一串心事～講給小雨知～

食埋右應該不錯